陳雲：香港《封城榜》，第一城是油麻地，第二城是哪裡？

陳雲：香港《封城榜》，第一城是油麻地，第二城是哪裡？要問黃絲港獨區議員，他們是土地公，可以幫政府封城。

政府封城，黃絲土地公帶路。港獨區議員是香港人用2019年的血肉換來的政治成果，絕對值得恭喜香港人。

又真 之前仲幫政府捉人唔戴罩 聚睹